黃世澤(世澤老師)鐵粉genzo哥網戰能力算唔算全面撚打哂全波台所有人？

佢當年賣旗賣到提早退休 依家日日係屋企上連登同人打網戰同宣傳世澤老師理念
條撚樣下下搬wiki啲terms出黎然後叫人比證據 最高紀錄762小時唔食飯回post
我見佢食飯時間都瘋狂秒回tom大哥 講真正常人好難夠條能樣玩
我諗諗下都係轉撐gen大哥算

佢肯食飯未？

應該未 我見佢由朝早都依家無間斷回post

下底係傻傑

佢上哂岸，完全唔撚駛做，一日二十四小時mon post，必要時唔食飯連廁所都唔去。
利申：老屈，打稻草人，偷換概念，紅鯡魚，連續體謬誤，雙重標準。

給世澤老師圈粉了 <33333

黃世柒呢隻過街老鼠當初會唔會估到自己嚟到連登竟然可以收到一班傻閪信徒

信徒們記得聽世柒老師話，準備儲糧放去地下室等打仗（講咗幾年），他日真係打起仗上嚟就可以上嚟講一聲世柒又中，好彩聽有聽世柒老師幾十年前的預言一早儲定糧之類嘅野

老鐵666

嗰條弱智狗嚟
你講咩佢都會話你有謬誤

佢好癲 呢頭話：一定關事先問得？
轉個頭屌人問唔關事嘅野

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想
#819回覆 分享自 LIHKG 討論區

社運之後多左人留意政治
好多本身個名臭過屎坑既政治乞衣kol呃到唔少呢d盲頭烏蠅

世柒
大J
呢啲高登垃圾變哂神台

唯獨是你同佢互含。

仲有講嘅嘢要同公眾得期有關（喺佢心目中有得期），否則都會有邏輯謬誤。

我屌你老母。

佢永遠唔會指出同佢互含嘅人有邏輯謬誤。

唔算
榮清未出手

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

並且post 埋唔知邊個張相, 去同我賣旗嘅相並列, 似係想暗示相中係我嚟.

唔知邊個張相連佢都唔識GENZO係咪藍屍黎架

似係死渣狗

真係未聽過有黃絲唔識張俊傑